中大pharm 61個位， jupas收得廿零個人

一半都冇

dse 越收越低分
結果要靠al同ib拉下個分

香港就係咁黑暗
令人絕望
有得走就好走

飽和？

61個唔會收哂jupas㗎嘛 仲有ib同海外嗰啲

白癡
得你曉？
問題在於比例

可能40個支那人

搵唔到工=垃圾科

照咁睇係咪符合大學最低要求（3322）就碌到入去

點check

其實IB/AL撚
真係勁過local
Present/project 得心應手

IB係，AL唔撚係。

樓主喺咪唔知total計埋non jupas
其實收少啲都好，咁飽和

夠分咪入到
唔夠人就要降低標準

痴撚線 一半都無

讀DSE何苦呢

但講傳統理科
分別唔大，反而真心大陸仔係勁

考UNI何苦呢

出路仲差過五寶，仲邊有人讀